全世界只推正向post!

打過LOL 都知，鬧隊友既100%會輸。反而正向面對，永不認輸好多時都可以反CUP。

新策略 專拉和理非 今日又有大量post屌鳩和理非